認真討論，你可以打我了。

那個記者說完那句，為何第二天就有 tee shirt, 貼紙給大陸人去醫院，商台 (但他們去錯地方，去了港台)示威。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！